中秋節你會點樣過？ 有無自己一個既巴打要入黎傾下心事？

我分左手無耐，中秋特別寂寞。

係屋企鳩

放工返屋企早啲訓

我無得放早

共勉之

望住部電話等人講中秋快樂

中秋生日自己過

自己一個過

自己一個不開心

第二日放假，可以ot到夜d...

啱啱先知女神有仔